下期六合彩頭獎應該係我一注獨中。。。。。。。。。。。。

中咗會每日喺深水埗派100盒兩餸飯俾連登仔食 派夠5年大家要保佑我中

Ok

中羊

一盒飯想收買我地 正所謂食飽思淫慾 你同啲雞拎折頭 連登仔幫襯5折 咁就差唔多